大家唔好因爲暫緩而鬆懈，聽日一定要上街。

就算林鄭突然轉口風話暫緩修例，大家聽日都要出嚟，點解？

1. 呢個只係暫緩，唔係撤回。
2. 到民氣下降，政府隨時小修小補又攞返出嚟二讀三讀輕易通過。
3. 警方無差別過分使用武力，一定要追究到底。
4. 警方已定性612為暴動，被捕市民隨時面對數以年計嘅監禁，一定要警方撒回控訴。
5. 就算係暫緩，林鄭已經變成棄卒，一定要下台。
6. 保安局長李家超，警務處長盧偉聰亦必須付上政治責任下台。
8. 仲有，如果有人強姦緊你，突然有外賣送到，佢暫緩強姦你，你O唔OK ？